呢2個女仔你會揀邊個

1. 21歲a0
樣一般 有少少肥
睇好多書 做運動 睇動漫 好撚多興趣
好似山洞人咁唔用FB IG個類野
同佢講潮流野最多只係搭到一兩句嘴
麻甩佬性格 男仔FD多 但都只係做兄弟就完
識煮飯做家務
有D強勢 第一印象會覺得佢好cool 但係識落又覺得佢好傻

2. 22歲a2
樣靚過1 身材ok
經常性使用FB IG個類野
講潮流韓劇化妝品佢係專家 不過你講其他野佢搭唔到嘴
男仔FD多到同性以為佢係娘娘收兵
識煮飯做家務 但係佢屋企同本人都係素食者
表面睇好social好港女 但其實控制欲好強 不過都算係正常人

如果係你會揀邊個?

鍾意你果個

仲以為有圖

有圖咪識揀啦

有得你揀咩 你兵黎咋

點識

2

1

靚d果個

比我就打孖上

大同

方大同？

揀2
控制欲強好正

3

冇圖冇討論價值

大波果個

唔係我揀佢地 我只係想知一般男性會傾向like邊個多d
1就好似同緊男仔講野 懶打扮唔化妝 但係皮膚好白 身子強
2就好似同女神傾計 識打扮化妝 但係皮膚無1咁好 而且身子好弱

2啦，兩款都唔太吸引，唯有揀個靚d，況且22歲a2都唔似係公廁feel

屌你老母

揀做0

1做女友 2做sp

第1個肯定極度自我中心
寧願時間花喺自己身上都唔理你

一撚定係1

你都無講佢地既優點
果d係興趣 關你撚事？

千祈唔好簡素食人士
佢地抗壓能力低
又倚賴人

唔信？你快d溝2
包你好快

1
btw樓主係咪揾ptbf aa制我ok呀

事實相反
1係小圈子入面leader同搞手 會記得所有人生日之餘買個蛋糕慶祝 不過心急左D同有時唔聽人講野 但係你俾suggest佢都係會聽同反省
2係成日整伏比1踩個種 私事無乜野但係一做起project個D公事就真係好撚自我中心 搞屎棍type

我同佢地識左幾年
2其實又幾多人追 同個有女朋友既男仔行好埋

相都無張 我屌你老母啦

右邊果個

不如咁講，除咗睇中2靚啲同控制慾強之外，其他嘢1都好似好啲
睇你自己想要啲咩姐 認真

1會為你著想知道你想要咩唔想要咩
2會成日拖住你周圍行

同1一齊會舒服D
同2一齊會開心D

其實我只係溝通下

咁俾我始終都會簡2 因為如果有女，我都會帶條女出嚟social

屌你個頭

1啦，你都排左佢做1

兩個都揀唔落手
麻甩佬性格點頂呀
好想嘔
另一個珍多冰

一定要揀都撚第二個

2 呢啲正臭閪

一定係1

因為我唔係素食者

濛b

配合返自己性格個個

留名

两個都麻麻地

我女朋友係1個款 ,
同你分別係我由佢廿歲個時就一齊到佢而加廿四歲
兩個都係地底人 有共同興趣

竟然冇人講素食者呢個問題，如果巴打唔係食素應該幾辛苦下

大波嗰個

一定係揀1
佢唔自我中心已經比2好好多
2衰啲個句係識煮飯同樣靚嘅港女

1 雖然你話冇咁靚，但性格唔錯，同埋有機會唔識打扮，所以樣未必差過二

最重要係性格，其他野係次要

補充多句，麻甩佬性格只係對男性朋友，對男朋友就可能唔同

一定係大波啲嗰個

認同呢位巴打, 性格重要d, 1 就好似會主動關心人同識顧人感受, 帶出街見得人

你地邊度睇得出1性格好？

點睇都揀2

肯做運動冇得輸

1號啦
溝通直接D

絕對認同 ex就係性格1

大波啲嗰個

見過佢地面對鐘意既人係點
1會淆底 d麻甩佬性格無哂
2會更加積極

冇圖討論唔到

你咁樣係性騷擾

我對1有興趣

有錢個個

1 一定係極度自我中心 不過呢種人好識包裝自己 你做佢條仔有排你受 信我

仲有女人除非樣太差否則點都會有人溝
兵又好厹又好
佢去到廿一歲都仲係a0一定有少少問題
先至會令班當兵嘅同厹都卻步
又或者個問題係佢本身就好難鐘意人
就算俾你溝到
佢未拍過拖都未必識同你相處
可能只會當你做"允許親密接觸嘅巴打"都未定
更加唔好講有冇得扑
分分鐘掂下波邊都屌柒你

左

屌你 冇圖都傾到咁耐

1其實家庭有少少問題
以前佢好肥但係都叫有人溝 不過佢又唔敢鐘意人
唔知自己想點
後尾佢鐘意左個毒撚 識左年幾
為左佢走去減肥 瘦左好多
結果去到後面被毒撚慘食檸檬
之後keep住都有幾隻狗公搵佢 但係好多無哂下文
我真係唔明有正常人唔要偏偏要個我行我素既毒撚

真係人夾人
毒撚表示會中意1多過2
感覺會多d安全感